有冇澳門人講下平時澳門既生活係點

會唔會話地方太細, 認得曬d人
澳門頭到尾 渣車半個鐘應該都到?
飛車有冇邊條路飛到
假期會唔會出街, d遊客仲多過澳門幾十萬人
大家庭係咪得閒book下呢間個間酒店食自助餐咁
認真想知澳門既生活係點

真心想知澳門有咩路可以飛下車 條條路都塞爆

飛果d唔知乜7友誼大橋囉。最直

利申：9up

早餐:豬排包
午餐:葡國雞飯
下午餐:葡撻
晚餐:水蟹粥

男就返賭疊馬仔
女就去葡京搵老細

好似 Venice 噉去邊都要搭船
夜晚要用油燈

屌你真係好撚煩, 點解你條陷家鏟可以咁多時間開post??

唔通你現實冇朋友冇家人? 死剩種黎??